【迷魂黨出沒？】中國女中環行過撞一撞 港男一索濃烈異味即頭暈

晚上6時許，一名35歲姓顏男子報稱在中環環球大廈附近與一內地女子發生碰撞，其間他嗅到一陣濃烈的氣味後感到頭暈，於是向附近的食環署職員求助報警。

警員接報趕到，但發現事主所指的女子已離去，經調查後相信共有兩女一男操普通話的疑人涉案，案發時他們曾向男事主揮動一紙巾，事主吸入氣味後感不適。男事主並無損失，惟需送院治理。案件暫列危害生命或使人身體受嚴重傷害而使用毒藥，交由中區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

我屌你條死撚樣

咪撚qoute啦
識唔識block

迷雲黨
雲加又然